有冇人收到HKT offer?

家居電話 重新簽約,2年半,送乜9世界杯手機通行証,SAMSUNG平板電腦...

又送超市禮卷$600

唔知屌唔屌得過...

Eye呀麻 正常大路野黎